［FM17] 徵求勇者開server

有冇人想試下開個online mode 試下連機打 大家開心下 冇咩留意之前啲po 如果有巨巨已經開過同我講聲
Fm17我諗多啲人玩 識好多人都未買18 就係咁

冇人？